飯係食物界嚟講都幾犀利

雖然唔食飯係可以食烏冬米線米粉公仔麵油麵幼麵拉麵通粉 甚至係麵包

但以上 要你搵一款一日三餐都食 食足一個月 就算幾好食 就算日日配唔同嘅野嚟食 都會厭 (雖然試過全日不斷食麵包 但日日食嘅話 身為麵包撚都厭同有少少反胃)

但係飯就唔同 唔同嘅餸就唔同味覺衝擊 就算無餸 齋食白飯都可以食成碗 無胃口個陣 撈水撈茶都好好食 一日三餐都完全唔會厭 佢自己又好多花款 可以變粥可以變壽司 特別啲變炒米又得 想健康啲又變紅米飯 基本上可以食死你

我老豆成日話食咗幾十年飯食嫌晒 成日都淨係食餸

竟然會有人食厭

一餐飯你碗飯可以撈唔同餸
意粉一出黎果隻味就係果隻味

咁如果餸照煮 純粹意粉取代飯呢？
意粉撈餸夾唔夾丫拿

薯仔勁D

飯既話西式中式日式韓式台式餸都會夾
意粉既話就部分會好奇怪

你up乜鳩呀

其實麵包都有n咁多種鬼佬都係咁食啦

雖然我都覺得有飯落肚係開心好多

咁係係個人喜好姐
我齋食白飯會反胃
利申 包打手

蛋勁D

好鐘意食岩岩煲好熱辣辣既白飯
可以就咁食一碗，有時會熱到熝親自己
凍少少都食唔落，一定唔食外賣飯